# README

Ce dépôt permet de réaliser les excercices du workshop 1 sur Git


## Exercice 1

L'execice 1 correspond au clone du dépôt

## Excercice 2

L'exercice 2 permet de connaitre le statut du dépôt

